[突發][認真問]錫春袋係咪同男人打交既殺手鐧

我而家喺天下第一武林大會會場同人過緊招
等緊啲獎金開飯
各位有咩招式好建議，幫幫手

唔好理啦，一吓錫落去啦

重覆又重覆 悶唔悶

撩陰腿

錫完先踢啦

大大力鍚落去佢一定投降

係，但係一定要錫到雪雪聲

岩呀大大力錫落去

記得要錫完要啜埋
啜到成個袋濕晒

大大力咬啦Ching

又抄高登post